有冇人打機廢到冇人想同佢玩？

有冇人打機勁廢
本身d fd一齊玩 打打下佢地都唔預我了
之後上d discord r人玩 玩多兩玩就個個屌我廢
冇人肯同我玩

玩咩

我陪你打
我都廢

米打機開多幾個po算拉==

樓主仲未識玩扑頭仔

我有同你玩 咪屈

我家姐玩Mario kart當失路

玩咩都係 天生打機屎

你條友次次同我玩完都del我fd

開咩post

邊隻係扑頭仔

Parco?

露多+宇少po

咁真心既
以為呢個係假膠po

佢唔覆我 唔同佢玩了

你收皮啦 琴日同你玩完 你轉頭就走左
之後我一開波你就加其他人玩
屌你老母

都無玩到 咪屈

屌你老味 你都唔係第一次 次次都係咁

痴線 KY加我 我都唔入同你玩
仲話我 屌你老母

大家姐打撈快槍

想同雙排..(咩game)

樓主弱智